我們在天上的父：願人都尊袁國勇的名為聖

我們在天上的父：願人都尊袁國勇的名為聖。
願防疫國降臨，願阿勇的旨意行在香港，
如同行在天上。我們日用的飲食，
求父今日賜給我們口罩，又求饒恕我們不帶口罩進食，
因為我們不饒恕不帶口罩的人。
不叫我們遇見病毒，拯救我們脫離武漢肺炎。
因為口罩、酒精消毒液、支付寶，
全是父的，直到永遠。阿們。

好文采

cls 玩主禱文

haha

好玩唔玩玩呢D